如果聞一多唔死，佢會唔會成為一個殺人如麻既文痞？

聞一多同李公樸生前鼓吹屠殺異己，最後被國民黨處決(雖然後來有史料證實係聞一多被殺係中共自編自導自演既把戲)，如果聞一多唔死，中國係咪會多一個好似郭沫若咁配合政權大舉濫殺異己既文痞？

聞一多係咪也許果個？

一 同 多 好正